# Интеллектуальные информационные системы
## Лабораторная 7
### Кочетков Тимофей Сергеевич, ПИбд-41

**Как запустить**

python main.py

**Использованные библиотеки**
0. keras
1. numpy

**Описание задачи**

На основе данных из файла на английском языке сформировать предсказание по тексту
с помощью рекурентной нейронной сети

**Ход решения**

Была сформирована нейронная сеть с слоями:
1. LSTM слой с 256 нейронами
2. Dropuot слой с вероятностью 0,2
3. LSTM слой с 256 нейронами
4. Dropuot слой с вероятностью 0,2
5. Dense слой

**Результат**

Выбран файл - Алиса в стране чудес.

Была сформирована рекурентная сеть и был сделан прогон 20 эпох.
Результат ошибки и эпоха выводились в файл(навание), 
вместе с конфигурацией нейронной сети (содержание)

Сеть довольно долго обучалась(n-ое кол-во часов) и выдала такой результат:
![alt text](images/predict.png "predict.png")

По значению мне даже больше нравится:
(Входная + спрогнозированнная последовательность)
![alt text](images/Mean.png "Mean.png")

P.S. когда поставил обучать нейронку и видишь баг в коде
![alt text](images/Mem.jpg "Mem.jpg")
